同前度分手，同前度現任一齊了

我同前度中學認識，到大學才拍拖，好彩大家又揾到同一間公司工作，但不同部門，但她部門好多靚仔，我一直擔心的事終於發生，她與男同事產生了感情。

我好傷心加憤怒，我不甘心，我也申請入她部門工作，多了機會同她及她現任接觸，她也好尷尬。我嘗試了解他有甚麼魅力搶走我前度，我扮同他做朋友，漸漸大家關係親密了，我與他情不自禁開始了，結果他同我前度分手，選擇同我一齊，我好似報仇了般興奮，但又唔知自己做緊甚麼，因為自從他同我前度分手後，我就對他無興趣。

後來前度離職，我也離職，我再追返她，但他太迷戀我，不願放手，前度叫我甩了他才肯同我一齊。件事搞到好複雜，我應如何處理，大家有冇類似經驗。

GAY

上面用左她

This

？

‎

佢屌你你屌她咁咪搞撚掂

3p啦